%! TEX program = lualatex
% vim: set spelllang=de,en:

\input{.maindir/tex/header/preamble-section}

\docStart

\section*{Fragen}
\begin{itemize}
  \item Begründungen für Umformungen vor die Umformung schreiben, nicht in die darauffolgende Zeile.
  \item ist es möglich/ üblich, die Aufgabenstellung mit an den Anfang der Arbeit zu setzen?
    Was wäre ein guter Titel dafür? (Jetzt beginnt der Abschnitt \enquote{Task} mit \enquote{goal}
    und danach kommt der Abschnitt \enquote{Goal})
\item Im Beweis von \ref{thm:closability} meine ich $\left(\cl T\right)^*$ und das
  sagt auch der Code. Nur \LaTeX{} ist da etwas witzig.
  Das meinst du auch, oder?
\end{itemize}
\section*{Plan}
% Wenn „TeXen“ dabei steht, möchte ich dies in diese Notizen mit rein nehmen (vorerst). Sonst möchte ich es für mich detailliert verstehen und abhängig von der Komplexität entscheiden, ob ich es reinnehme.
\begin{itemize}
  \item Index mit Begriffen und Notationen
  \item Suche Beispiel, bei dem das $s$ vom Gewicht abhängt und für große Gewichte gegen $1$ geht!
    Funktioniert die Theorie noch? Hat das Lösen da Besonderheiten?
  \item \autocite[Example 4.12][23]{TUD:HSDDE}: erläutern? Kann man das als Vorbereitung für etwas anderes nutzen?
  % \item Überblick über die Kapitel geben
  % • TeXen: $∂ ⊆ ∂_C$ als Bsp. für adjungierte Operatoren vorrechnen - komplettieren
  % • alle Theoreme bei ref großschreiben und Klammern um Nummern entfernen
  % • TeXen: $\dom(∂/m)$ exakt zeigen (auch wenn sehr plausibel)
  % • einarbeiten, dass $\tst$ dicht in $L^2$ nicht mittendrin ist
  % • Remark 2.4: wie viel von der Spektraltheorie braucht man hier und im folgenden?
  % \begin{itemize}
  % 	• Definition nennen
  % 	• Satz zeigen: selfadjoint ⇒ spectrum real
  % 	• anders
  % \end{itemize}
  % • Theorem 2.2 check „(d) follows“
  % • Morgenstern-Norm → anders als in ANAA-Picard-Lindelöf-Beweis, oder? → erläutern?
  % • TeXen: erklären, warum die Definition von $\exp(-ϱm)$ Sinn macht und nicht punktweise zu verstehen ist (genauso wie $e^A$ für $A$ Matrix)
  % • TeXen: Definition, Motivation von „spectrum“, Beweis von $A$ selfadjoint $⇒ σ(A) ⊆ ℝ$
  % • TeXen: im Zus.hang von spectrum: warum ist 2.5 (b) klar?
  % • TeXen: Die (einfachen) Rechnungen von Cor. 2.5 aufschreiben
  % • TeXen: check that $∂_{0,ϱ} = ∂_C$ on $\tst$
  % • TeXen: Berechnungen von Cor. 2.5 (c), (d) Beweis
  % • TeXen: dazu schreiben, dass man diese Funktionen schwach differenzierbar nennt (für $\w = 0$).
  % • Warum ist $\Hi {\w}1$ ein Hilbert space? (Also warum vollständig?)
  % weil es als Hilbert space isomorph zu \Hi{\w}0 ist
  % • Remark 2.7: Ähnlichkeit zur üblichen Einbettung von $L_p \hookrightarrow {\tst}'$ bemerken
  % \subsection{noch nicht angesehen:}
  % • TeXen und lernen: was ist ein Gelfand Triple, warum ist es relevant?
  % • Remark 2.9 verstehen + kommentieren
  % , insbesondere Tensorprodukt, total subset, ... definieren
  % \item Gibt es eine intuitive Erklärung, warum diese Lösung kausal sein sollte? Warum ist es interessant, ob die Lösungsoperatoren kausal sind? ($⟶$ u.a. für numerische Lösung) $→$ andersherum: wir wollen das, weil das in der Physik nun mal so ist und suchen die wichtigen Voraussetzungen dafür
\end{itemize}
% Done
% \begin{itemize}
% 	• $f*φ$ smooth (4.14 irgendwann mal) direkt zeigen ohne Diff Lemma, als zweites $\supp f*g ⊆ \supp f + \supp g$
% 	• $\stackrel{L^2}{⟶}$ durch ⟶ ... in $L^2$ ersetzen
% 	• understand $ℱ$ unitary in D. Werner step by step and check that the extension of $\left. ℱ \right|_{\tst}$ is the same es the extension of $\left. ℱ \right|_{\mathcal S}$ and show: ℱ unitary ⇒ ℱ closable
% 	• TeXen: main steps of the proof
% \end{itemize}

\section*{TODOs}
\begin{itemize}
  \item In \ref{def:adjoint} schlägt Sascha vor Lemma statt lemma zu schreiben.
    Offenbar ist das üblich. Aber möchte ich mir die 2 Stunden Arbeit machen
    alle Definitions, Lemmata, Theorems, sections, figures etc. zu finden?
  \item nice to have: norm-Makro für Hi Räume, sodass man auch leicht ganzen
    Raum $\Hi{\w}0$ bzw. $\HiH{\w}0$ in den Index schreiben könnte (auch wenn das in der Länge ausarten würde)
  \item Übersicht über die Ergebnisse: wann hat man Existenz, Kausalität, etc.. Man kann
    leicht den Überblick verlieren.
  % \item $⟨·,·⟩$ konsequent im ersten Eintrag linear und im zweiten Eintrag konjugiert linear machen (ist in Tensorprodukt-Kapitel schon so, ist Hauptvorkommen.)
  \item Überall passende Referenzen zu \autocite[][]{TUD:HSDDE} einbauen.
  % \item Leerzeichen und alle Nicht-ASCII-Zeichen aus labels entfernen, damit das Springen und vervollständigen funktioniert
  \item Überlegen ob $2$ in $\LpD$ oben oder unten sein sollte. Nachteil unten: unüblich. Nachteil oben: kann mit Diffgrad bei $\Hi{\w}{\pm1}$ verwechselt werden.
  %\item Ist auch im Paper nicht einheitlich! Überlegen, ob $H_{\w, 0}$ oder $H_{\w}^0$ -- dann wäre der Differenziationsgrad einheitlich bei Testfunktionen und den $H$-Räumen oben. Außerdem ist das die Standardnotation für Sobolevräume.
  \item Schauen, ob mehr Subsections sinnvoll sein könnten.
  % \item Replace $\Hi{\w}{0} \tens H$ by a command \textbackslash HiH\{\}\{\}.
  % \item Use enquote where necessary instead of \", ´´, ...
\end{itemize}
% \section{alte beantwortete Fragen}
%
% \begin{itemize}
  % \item Als ich begonnen habe, waren meine Texte darauf ausgerichtet, parallel zu
  %   \autocite[][]{TUD:HSDDE} gelesen zu werden. Dadurch waren viele direkte Verbindungen
  %   gezogen worden und die Motivation für viele Abschnitte war von der Form
  %   \enquote{im Paper steht das, was bedeutet das denn}. Um eine eigenständige
  %   Arbeit zu erhalten, habe ich angefangen, die Themen und die Arbeit insgesamt
  %   unabhängig davon zu motivieren und mich so vom Original zu lösen.
  %
  %   Wie ist es gedacht? Soll meine Arbeit eigenständig sein oder soll es ein
  %   Kommentar zum Original sein?
%   % \item Definition 4.3: Wir betrachten komplexe Vektorräume. Das heißt,
%   %   dass $∫w : \tstp+ ⟶ ℂ$, d.h. $∫w ∈ \dual{\tstp+}$ gilt, oder? (Nicht abbilden in $ℝ$, denn
%   %   dann sprächen wir über $ℝ$-VR. $→$ stimmt
%   \item \autocite[Theorem 5.8, ganz unten][31]{TUD:HSDDE}: Norm müsste sein
%     $\opnorm{τ_h}{\HiH{\w}0}$, oder? ja
%   \item \autocite[Definition 5.9][32]{TUD:HSDDE}: Was ist der Unterschied zwischen $φ_{(t)}(θ)$ und $(τ_tφ)(θ)$? Warum wird hier etwas eingeführt, wofür wir schon eine Notation haben? -> $φ_{(·)}$ schneidet zusätzlich noch ab, betrachtet nur die Vergangenheit. Das wäre also $t ↦ (\rest{(τ_{t} φ)}{ℝ_{< 0}}))$, nicht zu verwechseln mit $\rest{(τ_{·} φ)}{ℝ_{< 0}}$ oder $τ_{·} (\rest{φ}{ℝ_{<0}})$.
%    
%     $⇒$ meinen Text anpassen, eine richtige Notation benutzen, vielleicht die gegebene, vielleicht eine verständlichere: $τ_{t, <0}$ oder $τ_{< t}$
%     Die gegebene ist die Standardnotation aus der Literatur. Ich kann auch sinnvollere nutzen.
%   % \item \autocite[Example 5.11 (b)][33]{TUD:HSDDE}: sollte die Gleichung nicht sein
%   %   \begin{equation*}
%   %     g (t, x) = ∫_{-∞}^0 h (t, θ, x(t + θ)) \D θ
%   %   \end{equation*}
%   %   Ansonsten würde man ja immer den gleichen Teil von x betrachten, oder, aber man
%   %   will ja gerade den Teil vor $t$ haben? Alternativ kann man $t$ auch in die
%   %   Integrationsgrenze einbauen.
%     % das x in dem Beispiel ist ein verschobenes, also die Geschichte von u am Punkt t
%   \item im Beweis zu \autocite[Theorem 5.10][32]{TUD:HSDDE} wird $Θ$ mit Urbildbereich $\tstp+$
%     eingeführt: das haben wir noch nie gemacht, bisher war $F$ immer auf $\tstH$ definiert!
%     Tut ja nicht weh, aber warum die Änderung? $→$ nicht nötig, kann ich wie bisher tun
%   \item \autocite[Example 5.11 a)][33]{TUD:HSDDE}: Bedingung an $g$ ist
%     \begin{equation*}
%       ∃ K > 0 ∀ t ∈ ℝ: \norm{g(t, 0)}_H ≤ K,
%     \end{equation*}
%     aber das reicht doch nicht, wir brauchen doch
%     \begin{equation*}
%       \norm{g(·, 0)}_{\w, -1} < K'.
%     \end{equation*}
%     Das ist für konstante Funktionen (z.B. konstant $K$) nicht gegeben.
%
%     Problem tritt bei der Lipschitzbedingung nicht auf:
%     $\norm{t ↦ g(t, u(t)) - g(t, w(t))}_{\w, -1}$ ist endlich, denn
%     $\norm{g(t, u(t)) - g(t, w(t))}_H ≤ L\norm{u(t) - w(t)}_{L^2(ℝ_{< 0}; H)}$,
%     und das ist die Definition von der Norm von $u-w$ in $\Hi{\w}{-1}$.
%
%     % Auch:
%     % \begin{align*}
%     %   \abs{Φ(0)(ψ)}
%     %   &≤ \norm{Φ(0)}_{\w, 0} \norm{ψ}_{-\w, 0} \\
%     %   &= \norm{Φ(0)}_{\w, 0} \norm{∂_{0, -\w}^{-1}∂_{0, -\w}ψ}_{-\w, 0} \\
%     %   &≤ \norm{Φ(0)}_{\w, 0} \frac 1{\w} \norm{ψ}_{-\w, 1}
%     % \end{align*}
%     % Also reicht es auch zu zeigen, dass $\abs{Φ(0)(ψ)} ≤ \tilde K \norm{ψ}_{-\w, 0}$.
%
%     Für Lösung siehe Write-Up.
%     % Eine Lösung wäre $K$ und $L$ als Elemente von $\bigcap_{η ∈ ℝ_{> 0 \text{ bzw. } \w_0}} \Hi{\w}0$ zu
%     % anzunehmen und die Bedingungen als Funktionen von $t$ zu definieren.
%    
%     Für $h$ reicht für die erste Bedingung die Bedingung $h (t, θ, 0 ) = 0$
%     (auch wenn es wie overkill erscheint, fällt mir keine bessere ein.)
%     % und die erste Bedingung
%     % müsste entsprechend angepasst werden: $L ∈ \bigcap_{η ∈ ℝ_{> 0 \text{ bzw. } \w_0}} \Hi{\w}0$
%     % und beide Seiten von $t$ abhängig machen.
%
%     Bei der Lipschitzbedingung auch ein Problem, siehe write-up (Ende Kapitel continuous delay)
%     $→$ stimmt. Bei üblichen DGL haben wir $\supp \subset ℝ_{+}$, dann reicht das
%   % \item \autocite[Example 5.13 (a)][34]{TUD:HSDDE}: $\inf \supp k = 0$ müsste eigentlich $\inf \supp k ≥ 0$, oder? Man will doch nur positiven Träger haben, nicht unbedingt, einen, der $0$ annähert. $→$ stimmt
%   %   \item \autocite[Theorem 5.14][35]{TUD:HSDDE}: Lipschitz Konstanten werden doch multipliziert. Das heißt,
%   %     $\norm{MFN}_{\text{Lip}} ≤ \norm M \norm F_{\text{Lip}} \norm N \stackrel{!}{<} 1$. Also
%   %     $\limsup_{\w ⟶ ∞} \norm{F_{\w}}_{\text{Lip}} < (\norm M · \norm N)^{-1}$, oder?
%   %     (So ist es in meinem Write-Up.) $→$ stimmt
%     \item \autocite[Theorem 5.14][35]{TUD:HSDDE}: $F$ wie in Theorem 3.2 würde $F$ als Kontraktion
%       voraussetzen. Das ist doch offenbar auch nicht nötig! $→$ stimmt
%
%   \item Warum ist die Aussage 2.5 d) zweigeteilt? Das ist doch zwei Mal das gleiche, oder?
%     \subitem So ist die Aussage falsch, siehe Berichtigung in meinem Text
%   \item Def. 2.6: Warum ist erst $\Hi {\w}{-1}$ mithilfe von $\Hi {-\w}1$ und danach $\Hi {\w}1$ definiert?
%   \item In 2.9 (e) steht „space of square-integrable $H_1$-valued $L^2$-functions $L^2(Ω, \Sigma, μ, H)$.“ Es sollte $L^2(Ω, \Sigma, μ, H_1)$ sein, oder?
%     % \item in Def A.1 in Saschas Thesis steht, dass $(ϕ,ψ) ↦ ⟨x,ϕ⟩⟨y,ψ⟩$ bilinear ist, sie ist aber in beiden Argumenten konjugiert linear. (in $x$, $y$ wäre es linear.)
%     % \item in Def A.1 in Saschas Thesis scheint die Linearität nicht hinzuhauen: durch das $\conj{α_i}$ wird das Skalarprodukt im ersten Argument nur konjugiert linear
%   \item Am Ende vom Beweis von Corollary A.5 in Saschas Thesis wird $[O_0]$ ohne Erläuterung genutzt. Was bedeutet das? (Scheint keine Bedeutung zu haben.)
%   \item Ende Abschnitt 1 direkt über \textbf{2 The Time Derivative}: auch für Bildmengen $ℝ$ erlaubt, aber in Fourier-Transformation braucht Bild $ℂ$. Hä?
%   \item in Theorem 2.8 beinhalten die $∂_{0,1⟶0}$ etc. keine Information über ihren Definitionsbereich $H_{-\w, 1}$ etc., wie es sonst bei $∂$ üblich war. Ist das OK, da diese mappings nur innerhalb dieses Theorems genutzt werden und dort $\w$ festgesetzt ist?
%   \item Remark 2.9 (b): irgendwie passen die Räume da nicht. $∂_{0,\w}^{-1} : \Hi{\w}0 ⟶ \Hi{\w}0$. Also auch $(∂_{0,\w}^{-1})^* : \Hi{\w}0 ⟶ \Hi{\w}0$. Aber
%     \begin{align*}
%       % \exp(\w \mo)^{-1} & \exp(-\w \mo) & ∂_{0, -\w}^{-1} & \exp(-\w \mo)^{-1} & \exp(\w \mo) \\
%       \Hi{-\w}0
%       \stackrel{\exp(\w\mo)^{-1}}{\leftarrow} \Lp{ℝ}
%       \stackrel{\exp(-\w \mo)}{\leftarrow} \Hi{\w}0
%       \stackrel{\text{not } ∂_{0, -\w}^{-1}}{\leftarrow} \Hi{\w}0
%       \stackrel{\exp(-\w \mo)^{-1}}{\leftarrow} \Lp{ℝ}
%       \stackrel{\exp(\w \mo)}{\leftarrow} \Hi{-\w}0
%     \end{align*}
%     Außerdem: was ist mit dem $-$ aus 2.9 (a) auf den rechten Seiten passiert?
%   \item s. Kommentar in 7, direkt vor 7.1 time translation
%   \item um von der Abschätzung in Corollary 3.4 (Seite 14) zu den Abschätzungen für 3.2/ 3.3 zu kommen:
%     $(0, 0) ⟶ (1, 0)$ passt (3.2), aber $(1, 1) ⟶ (2, 1)$ macht keinen Sinn. Da bräuchte man $(1,1) ⟶ (0, 1)$, aber die Ungleichheit $\norm{ψ}_{-\w, 1} ≤ \frac 1{\w} \norm{ψ}_{-\w, 0}$ stimmt einfach nicht.
%   \item In Theorem 3.6 ist $\abs{F}_\text{Lip} + \abs{G}_{\text{Lip}} < 2$. Um Existenz von Lösungen zu garantieren brauchen wir jeweils $<1$, da $F$ und $G$ als Abb. $\Hi{\w}0 ⟶ \Hi{\w}{-1}$ aufgefasst werden. Heißt das, das Theorem braucht halt etwas weniger Voraussetzungen als wir in den interessanten Fällen (die, wo auf jeden Fall Lösungen existieren) haben und der Fall $\abs{F}_{\text{Lip}} = 1,5$, $\abs{G}_{\text{Lip}} = 0,3$ stimmt zwar auch, ist aber uninteressant.
%   \item Theorem 3.6, Remark 3.7 ist klar. Keine Ahnung, was ich da noch kommentieren kann.
%   \item Causality Def. 4.1.
%     %Warum wird der Operator $\mo_0$ nirgends vorher eingeführt? -- Doch: in der Fußnote \autocite[][18]{TUD:HSDDE}!
%     Warum wird er in dieser Gleichung gebraucht? Ein einfaches Funktionenmultiplizieren tut's doch hier auch! Wenn man eine analoge Definition zum functional calculus meint, reicht doch auch $\mo$ und man braucht kein neues $\mo_0$.
%   \item \autocite[Remark 4.2 (b)][18]{TUD:HSDDE} sollte sich auf \autocite[Corollary 2.5][8]{TUD:HSDDE} beziehen, oder?
%   \item \autocite[Beweis zu Thm 4.6][20]{TUD:HSDDE}:
%     \enquote{Then, as $∂_{0, \w}^{-1} F_{\w}$ leaves $\Hi_{\w}0 \tens H$ invariant}:
%     was bedeutet das?
%     Einfach nur, dass das Bild von $∂_{0, \w}^{-1} F_{\w}$ wieder in $\Hi_{\w}0 \tens H$ liegt?
%     Und warum folgt die nächste Zeile?
%     Auf dem core $\tst$ stimmt es, aber müssen die Fortsetzungen auch in der jeweils anderen Norm stetig sein?
%   \item im gleichen Beweis kommt vor: $⟨w_{\w_1} - w_{\w_2}, …⟩_{\w, 0}$. Es ist doch nicht offensichtlich,
%     dass $w_{\w_1} - w_{\w_2}$ in $\Hi{\w}0$ ist, oder?
%     Aber hier ist OK, da der Anteil rechts von $a$ in $∫$-Definition des $⟨,⟩$ irrelevant ist wegen rechter Seite des $⟨,⟩$?
% \end{itemize}
% Fragen zum 2016-06-29
% \begin{itemize}
% 	• in Notation ist ``operator'' in ``$T^*$ is the adjoint operator'' angemarkert. Warum?
% \end{itemize}

% Fragen Anfang Februar:
% \begin{itemize}
% 	• „boundedly invertible operator“, page 372: was bedeutet boundedly hier? einfach nur stetig? oder dass die inverse stetig ist?
% 	• üblicherweise sind * bei Def. von Skalarprodukt anders herum als bei Def. 2.3 → warum hier anders?
% 	• warum sind Indexes bei $∂_{0, ϱ}$ vertauscht gegenüber $H_{ϱ,0}$?
% 	• Cor. 2.5 (b): bedeutet das injektiv + Umkehrabb. ist stetig?
% 	• Def. 2.6 „the respective norm“: ist das übliche Operatornorm?
% 	• ist die Schlussfolgerung, dass zweiter Index von $H$ ist eine Art Ableitungsordnung für die Berechnung der Norm ist, richtig?
% 	• „core“ in „$\tst$ is a core for“ → Bedeutung?
% 	• warum werden $H_{ϱ, ±1}$ „extrapolation spaces“ genannt?
% 	• Remark 2.7: warum $=:$? Das ist einfach nur Definition eingesetzt
% 	• wie macht man das richtige ℱ, L (Laplace)-Symbol in \LaTeX?
% 	• auf welches Zeichen wurde statt ϱ geeinigt?
% \end{itemize}
% \item Ja, so ist es OK:
%   Es erscheint mir sehr umständlich $∂ = \F^* \im \mo \F$ einzuführen und
%   möglich, $\F$ und $\mo = \cl{\mc}$ wegzulassen. $∂ = \cl{∂_c}$ ist weiterhin
%   möglich. Dass $∂_c$ abschließbar ist, folgt ja aus der Symmetrie. $\exp(-\w \mo)$
%   kann man problemlos auch so definieren -- die Abschließbarkeit ist ja
%   da aufgrund der Isometrie kein Problem.
%   \begin{equation*}
%     \opnorm{∂_{0, \w}^{-1}}{\HiH{\w}0} = \frac 1{\abs{\w}}
%   \end{equation*}
%   kann man auf so zeigen. Wenn man möchte, könnte man auch die Spektrumsgeschichte
%   weglassen und die Invertierbarkeit von $∂_{0, \w}$ per Hand zeigen.
%   Allerdings kommt mir dieser Ausflug in die Allgemeinheit sinnvoll vor.
%
%   Alles, was mit Functional calculus zu tun hat, würde dann auch mit wegfallen.
%   Es kam mir eh etwas ungünstig vor, da \autocite[Example 5.13. (a)][34]{TUD:HSDDE}
%   etwas auswärtiges (Paley-Wiener Satz) zitiert. Die Folgerung
%   \autocite[Theorem 5.14.][35]{TUD:HSDDE} beinhaltet auch nicht wirklich Inhalt,
%   sondern nur direkte Anwendung von Picard-Lindelöf.
%
%   Mögliche Seiteneinsparung: 3 ($\mo$, $∂=\F^*\im\mo\F$) + (-1) in \ref{sec:extrapolation_spaces} Extrapolation spaces + 6 (\ref{sec:functional_calculus}) + 7 (\ref{sec:fourier_transform} Fourier transform) = 15 Seiten
%
%   Vorteil: kürzere Arbeit. Es ist simpler und besser verallgemeinerbarer auf Banachräume (oder?).
%   Einige Kapitel müsste ich nicht weiter überarbeiten.
%   Das Kapitel \ref{sec:extrapolation_spaces} zu Extrapolation spaces muss
%   ich sowieso überarbeiten, weil es sich zu nah am Paper langhangelt. (ist jetzt im Branch woutF getan.)
%
%   Nachteile: einiges meiner Arbeit wäre nicht beachtet.
%   Überall darauf achten, dass nichts mehr vom Originalweg übrigbleibt ist aufwändig.
%   Alternativweg muss erstmal geschrieben werden.
%   Meine Arbeit würde das Paper in vielen Stellen nicht erklären. (Könnte auch Vorteil
%   sein, da eigenständiger.)
%   Ein:e Leser:in würde keinen Einblick in $\F$ und vielleicht eingeschränkten
%   Einblick in abschließbare und adjungierte Operatoren bekommen.

  % \item Inline ist das übliche. Gehört in den env-Titel (in []):
  %   Auch damit verbunden ist die Frage nach dem passenden Zitierstil.
  %   Bisher hatte ich immer inline Referenzen gemacht. Bei einigen neuen
  %   Abschnitten habe ich auch footnote Referenzen gemacht und diese nicht
  %   im Satz eingebaut. Was ist empfehlenswert?

  % \item Weglassen und nicht erwähnen:
    % Ich habe jetzt zur stetigen Abhängigkeit der Lösung von den Daten
    % aufgeschrieben, warum ich dazu nichts schreibe.
    % \begin{enumerate}
    %   \item Ist das OK, dieses Teilthema wegzulassen?
    %   \item Wenn 1. ja, sollte ich erwähnen, warum ich das weglasse?
    %   \item Wenn 2. ja, sollte das dort oder in der Einleitung sein.
    % \end{enumerate}
  % \item $0$ kann man weglassen. Es kommt daher, dass die Zeit die nullte
    % Koordinate ist.
    % $∂_{a, \w}$ kommt nur mit $a = 0$ vor. Spricht irgendetwas dagegen diese
    % überflüssige (?) $0$ wegzulassen? Woher kommt das überhaupt?
  % \item Einmal einführen ist OK.
    % Alle Funktionen haben Urbild $ℝ$ und Bild $H$ (beliebiger Hilbertraum).
    % Wäre es in Ordnung, das einmal zu sagen und beides immer wegzulassen bei den Räumen $\HiH{\w}{\pm 1, 0}$
    % (also $H_{\w, \pm 1,0} \definedas \HiH{\w}{\pm 1,0}$?
    %
    % Abgeschwächt: bisher habe ich $H$ als beliebigen Hilbertraum nicht immer
    % wieder eingeführt, sondern am Anfang vom Abschnitt \ref{sec:extrapolation_spaces}
    % Extrapolation spaces einmal für die ganze Arbeit festgelegt. OK?
\docEnd
